[有圖] 一人一個讀醫靚女

其實讀醫嘅女先最正最有氣質 仲要讀得書 贏曬

10

讀law 先正

中文email

Jacinta

9

好撚一般喎 Ching

師兄你食開d乜，可以公開下個食譜嗎

有冇女醫生會讀泌尿科專科

yauyee_lam

幫手打飛機

醫科喎，你眼中點先算靚女？

條女正撚到